TVB記者：「撤回」呢兩個字係咪即係唔可以由你把口入面講出嚟？

估唔到六點半新聞播埋出嚟 CCTVB轉死性？

宜家轉風向踩林鄭姐

CCTVB真係黐撚咗線，居然播埋出嚟

梗係呢排俾人逼得太緊，所以咁做

應該收到風換特狗

點都好啦
我都係唔會再睇是是但但

其實我唔明 問責制下... 佢話要負全責...不過唔洗落台係 負咩責

Cctvb割蓆

616 tvb啲前線記者比香港人屌到覺醒

想洗底咋？

本身話撤回同要喊住道歉，最後無左，導演放棄左個演員

醒乜鳩呀 轉風咋

唔好講一兩句又睇返tvb

其他建制都轉晒圍攻林鄭
TVB只係跟返大隊 同良心無關

口頭負責

官媒都咁，似乎林鄭連唔到任，前路已玩完

佢地應該上面準備過左G20之後棄林鄭啦..如果唔係點會轉風向呀..

212525， 唔知太

6點半新聞有袁狗睇住，點會醒覺

口講o架咋，聽吓就算，高官不嬲係語言藝術，好似楊偉雄話見過 steve jobs咁，我真係見過 差唔多

已成棄將

仲洗俾面嗎？

啱，cctvb無理由突然轉死性

真換就唔會，不過攝政蝗落場就好有可能！！！

上次cctvb 都係第一間報薯片佬不獲中央支持，支那政府消息一定準

襯機洗白

問責制… 唔係負責制

因為大公話撤回，佢O左咀

你見其他建政就知

再同佢攬住

真係一齊死

林鄭可能心諗：冇成本，又可以玩嘢，點解唔玩?

俾個機會俾個機會
不如俾個機會烈士？
你 永 遠 都 俾 唔 返 佢 啊

呢排俾人屌咁金，俾做下野囉

想洗底姐 唔好比佢呃到

想洗底？
收皮啦
我已經叫哂我成街上下唔撚好睇CCTVB

家*

咪撚幫佢地洗底

我諗係見遊行成人搞 所以係咁椅做下樣

證明要繼續屌先有用

tvb雖然係可恥
但係呢兩條真係直線抽擊

點都好 抵制tvb都要執行到底

小罵大幫忙
Cctvb 又想洗底
睇下幾多人中計

香港嘅高官問責制
問責果陣冇人負責

唔好意思阻住大家
六post齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

屌算鳩數啦問左就算答係佢都唔會播嫁啦

大家focus！唔好打飛機住
我地仲未贏

屌想洗底吸返人心 想錯你個心

良心責備

牆頭草 一沉百踩
食屎啦CCTVB

食撚屎啦 咪撚比佢呃到 見到tvb 屌佢老母就岩

又嚟

10 餐 入邊 有 1 餐係飯 9 餐係屎
見到佢派 1 餐飯畀觀眾食
又成班人當 CCTVB 係好人了

有人舉下牌叫人轉台姐就轉死性

佢地都攰啦追左咁多日料

果位良心記者應該好快畀袁花炒魷魚

胖虎style，你嘅嘢即係我嘅嘢，我嘅嘢即係我嘅嘢，冇嘢嘅時候我唔需要負責，有事嘅時候我都一樣唔需要負責，好似差唔多feel咁

無論點都好 永不觀看無線

情況同Bowtie 落台後cctvb 一路照播佢負面新聞一樣

大家都係笑下姐

因為係問責制，唔係負責制

估唔到智商300既連登仔都會信CCTVB會係俾你感化覺醒，好PURE好TRUE

是但啦
點都係過街老鼠
見一鑊打一鑊

佢負責埋剩下任期同岩岩佢話我重好想番工所以冇事

可能想營造777暗示俾大家聽
其實撤咗
只係唔可以講明

信你都戇鳩

cctvb驚了

睇黎更加要好好招呼班妓者

大家要一直迫，唔係佢地唔知錯，cctvb

成班戇鳩鳩，明顯是想講呢個問題出來，再俾香港人諗，然後覺得

咦.. 係喎.. 可能大陸唔俾佢講..
佢無資格講...

之後同情佢囉

39m49s
TVB問呢條問題既時間
撳條link去youtube web版唔使較時間

又洗白自己

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

如果咁就睇返cctvb

只能講港英政府出世嘅人太天真了

想洗底拎個尾彩
繼續屌 唔好俾佢呃老豆老母

可能tvb直接聽中央order
宜家中央可能要林鄭收皮

可能真係怕左連登仔

唔好比佢做少少野就比佢呃到 CCTVB始終都係被操作嘅 呢次只係工具姐

CCTVB唔好諗住咁撚樣可以洗底

2014年七警暗角咬人案 CCTVB CUT撚左篇新聞, 拒絕交片呈堂證供
日日播維穩新聞呃我老母 屌你老母

連cctvb都唔保佢，應該真係就黎落台

咁有良心 以後唔反tvb了
以前做過既衰野大家一筆勾銷算啦
我代影視台班tvb忠實fans講

全個港共圍插緊佢
不過支支tvb唔使旨意洗白

TVB仲要播返佢自己講暴動條片bin C

林鄭連唔到任唔出奇，但中途落台肯定無可能
佢即使任期中死掉，也不可能以「落台」方法終結管治

撤回呢個詞係中共禁語黎
唔講得

得閒扮下野都要嘅, 唔係點吸引d 港豬繼續睇

屌記者原來有用

好想問啲廢中廢老跟唔跟到tvb啲風向五時花六時變

2014年七警暗角咬人案 CCTVB CUT撚左篇新聞, 拒絕交片呈堂證供
日日播維穩新聞呃我老母 屌你老母
無線新聞 專業維穩
無線新聞 誤導港人

俾習帝扣五十分

double spy

民間有好多唔同嘅聲音，我同我嘅團隊會抱住謙卑嘅態度，聆聽不同嘅訴求，係黎緊嘅三年繼續努力

黎緊3年做得好d 唔夠加多個任期

唔好做一樣嘢就咁大反應 叫佢炒咗啲高層換哂啲演員先算

tvb割蓆

佢唔咁做，以後仲有得採訪？

咪係

之前日日比人屌 唔洗下底點得
同埋777已經冇人撐 仲唔踩多佢兩腳咩

同劇場版既技安一樣

劇場版做咩?

CCTVB 想洗底

腳痛

达哥：大家兄弟，你會明白

只係牆頭草

我好想睇呢三年佢仲可以點管治香港
基本上佢已connect 咗8成年青人對政治嘅責任

我肯定林鄭會做完任期

可能袁你老母未訓醒姐

cctvb都割席

推

Cctvb一出街就畀人屌 依家風向係屌林鄭咪跟囉
唔可以畀佢地洗底

屌你老母又想洗白

機會？機會老母呀

政改開始玩到而家同我地講機會

CCTVB唔好諗住咁撚樣可以洗底

2014年七警暗角咬人案 CCTVB CUT撚左篇新聞, 拒絕交片呈堂證供
日日播維穩新聞呃我老母 屌你老母
無線新聞 專業維穩
無線新聞 誤導港人

上面落order
要全部屎林奠一個人食哂

追擊 cctvb 直到佢地收皮

又問得幾撚應
不過cctvb都係要死全家

成班保皇都轉曬口風啦
cctvb跟住轉有咩問題

今次見林鄭冇得翻身先轉軚啫， 下次咪一樣出賣港人

唔通下下播上面啲芝麻綠豆小事咩，
再加上，616俾人咁屌法，咩新聞都攞唔到啦，
佢再唔轉軚，遲早俾Now取代

請注意！英國人林郑勾結英美
搞亂香港 推動台独
連官媒无线電視也不支持她了！！

全城割席，得返d on99唔知頭唔知路ge廢老聯盟仲死撐佢

唔會再信TVB

播埋出黎 表示中央已當777係棄卒 從此任屌唔嬲

但唔好唔記得佢始終係特首 仲有投票果陣建制要企係佢個邊
即使被棄 國歌法 人工島 都會照推

負責出糧

路邊社消息透露，大部份記者都係黃絲，包括你地最憎嗰幾位，但寫完會比上面全部改曬你冇聽錯係全篇改曬。

至於點解有時又變番黃少少，唔係洗底，係有人爭取到，但唔係次次得而且夠牙力嘅人都差唔多走曬

聽聞有啲已經謀緊轉工，但要啲時間信不信由你

小罵大幫忙

咁邊個比機會因為你比人拉左同埋死左傷左果d

cctvb主要係奶共唔係奶林奠

直播俾佢笑撚死
又割得幾快

天真過天真嬌

被淨化？

CCTVB 聽命於中央 唔係聽林鄭話姐
大公都話林鄭會撤回 睇黎林鄭要面唔聽話

除咗取態之外 CCTV比其他香港傳媒問嘅問題高質同中point

CCTVB得一個人話曬事

唔落台都捐晒啲人工佢

鄭XX? (好似係)

林鄭變咗棄卒

佢係對家全世界嘅棄子
所有人踩住上

又割蓆

TVB見到多左人申請有線同now

洗底啫 咪咁傻西瓜啦你地

咁維穩都唔可以維得咁明顯架嘛

點會姓鄭呀

得一個人話曬事有一個你地鍾意嘅bb成日幫你哋fight 但日日比連登仔鬧以為佢係幫tvb

應該係知收到太多投訴，
點都要做下樣

用心諗下都知 下面啲後生記者9成9黃絲
但有一個人隻手遮天

係咪tvb已經換走曬cctvb啲人

俾人屌咁耐都要放下嘅
但cctvb唔係無辜 只係還債咋

黃鼠狼向雞拜年

吔屎啦cctvb，轉頭咪又係華為，蚛蟈大贏家

本身睇緊live個陣 見叫tvb記者問 以為問廢話 點知問得幾中肯 但係你諗住咁有用咩 都係轉台！

1400 正評
請問TVB 係咪反cup?

話唔定夾定呢

林鄭一退, TVB報導即刻中立左好多

鋪路姐

本身一直冷處理緊 突然咁撚多記招 消失左兩星期既建制又出黎吠

劇本寫好啦 霞姨有工開啦

收皮啦 CCTVB

做下樣 做十件壞事後做一件好事會俾人讚

呢兩個字要下任特首講攞彩
林鄭要背負呢個污名

阿爺未搵到人姐

係咪代表柒婆將會成為一個condom

終於俾我地屌到肯講人話大家繼續落力啲屌

想洗底咋 有良心一早唔係咁啦
Cctvb一樣都係過街老鼠！大家唔好咁善忘

擺明就係收到風，林鄭係負資產，要盡快割蓆，保皇黨係咁，cctvb都係咁

睇定先啦
係咪扮中立為下次入去人群影野鋪路咋 ?

算啦個底都黑曬啦

見呢排開始多人反又叫自己啲偽人post下野暗示下支持反送中

精明嘅連登仔唔好再比cctvb呃我地老母啊

因為689出咗聲

林病: 我行出黎道歉 咪負責左囉

再唔播下啲負面新聞

第日連普通訪問都比人屌老母

我唔會再睇無線

唔奇!
總要有人孭鑊
無理由全港問責官員+共產黨陪葬
而且容許cctvb自由報導可以將個波傳來傳去
市民最終唔知邊個應負責, 只好將茅頭指向777

事實上如果政府要立法要重啟話之今日用撤回好暫緩又好，都一尻樣可以繼續。
點解佢死都唔講「撤回」？因為「撤」字有負面意思，撤退撤銷撤離撤回所有撤開始既詞都係負面，代表講得出口就會輸！做官又點可以輸，道歉都係廢事失埋其他民心咋，屌佢老母。

唉聽完777個廢up記者會，好大無力感

同明報一路以來玩法一樣, 無乜大影響的時候就講D 正常野賺CREDIT
重要時刻就歸位

依D"小罵大幫忙" 玩法到今時今日都仲會有人信
不過TVB 平時"幫忙" 到已經過左火位, 講咩正常野相信都無用啦

想洗白都無架啦
cctvb bye
你呢個台真係太仆街

之前教協罷課
抽咪都夠膽死
而家迴光返照唔想理

柒婆唔通可以令連燈/香港市民同CCTVB大和解?

巴絲打迫出來既成果

個人覺得亡羊補牢 唔係既話佢再做唔到任何採訪
淨係遊行播唔到已經好大件事

你係咁屌TVB 令佢輸比其他新聞報導 = 斷佢米路

打龍通炸嗎

佢老味死唔肯講撤回
兜佢老母花園咩！從來無回應過就話唔再回應！

兩邊演緊戲,互相扯貓尾,它們主線完全沒有改變過,改變的,只有市民的熱情及善忘.

佢歷年來做唔同部門都有事件要孭鑊最後都不了了之 例如鉛水時件包庇水務署
仲有好多件 有無巴絲一齊挖
再文宣

Cctvb個老細唔係特首嘛

做俾啲廢佬睇

係咪比我地屌醒左
我聽直播聽到成個人都興奮哂

仲有衣個

好打得，年年考第一

push
雖然大家都應該清楚真正敵人係邊度

比機會你撤回你都仲有可能保住個位

Tbb 大鑊了 而家 連廢老都知你地偏頗

咪俾佢洗底

佢肯定係跛腳鴨政府
炒邊個都得，就係唔可以炒佢
但我肯定佢唔會落台

睇黎TVB係俾建制派控制唔係特首

負責俾人問

你可以話佢做下戲
但佢啲台詞都真係寫得好撚mean

TVB你慳啲 只係暫時未輪到清算你 你班仆街就係啲廢老廢中on9觀念嘅始作俑者

83新聞台都有播警察打人

大家要記住當日張家灝依個肥仔喺9號係咁重申義士拎鐵枝

唔好俾佢喺到問條問題就洗白到

今日開始 屋企電視轉返tvb 呼籲埋啲親戚

你以為佢轉死性啦 狗改不了吃屎
頭先佢話「有關612示威者暴力行為被稱為暴動...」
開口埋口話人暴力先定咗你型

禁錯負評,
得罪班建制,個個都想佢死啦

成日都話希望大家明白同理解，屌你唔講又點明白呀？

求下你地唔好再割啦

TVB係奶共 唔係奶林鄭

咁樣諗應該講得通

反了反了

睇埋上面張圖先知原來呢個係咁嘅意思

關我撚事

CCTVB我屌你老母

百屌成材啦佢哋

冇諗過係口腔期問柒婆

唔理佢講咩，我都唔會睇亦唔會比我阿媽睇

畀人排斥既時候又扮醜人 小罵大幫忙

你地諗多左喇

明顯北京有人落 order啦
而且cctvb不嬲都唔係習派

做下樣咋
反正柒婆點都唔肯落台
CCTVB眼見積落啲民怨都有針對自己嘅
仲唔拿拿林射個波去柒婆到咩

CCTVB 唔係傻架，唔會下下講假話

但佢會係關鍵時候有偏頗囉！